<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Rodrigo Avenda침o</title>
    <link>https://rodrigoavendano.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Rodrigo Avenda침o</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://rodrigoavendano.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://rodrigoavendano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rodrigoavendano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description> Python Requerimientos de un sistema P칰blico Objetivo WireFrames UI/UX HTML CSS Vanilla Javascript Vue Js Buenas pr치cticas de programaci칩n Git Github  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un(a) desarrolldor(a) de software</title>
      <link>https://rodrigoavendano.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rodrigoavendano.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Oxford define la cultura como &amp;ldquo;Un conjunto de conocimientos e ideas no especializados adquiridos gracias al desarrollo de las facultades intelectuales, mediante la lectura, el estudio y el trabajo&amp;rdquo;.
El desarrollo de software es un 치rea sumamente amplia debido a la enorme cantidad de lenguajes que existen y surgen d칤a a d칤a, pero indepenedientemente de los leng칲ajes con los que un desarrollador trabaje existen caracter칤sticas m치s all치 de sus conocimientos que hacen que este pueda resaltar y tener un gran valor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://rodrigoavendano.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rodrigoavendano.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Iniciando con Git</title>
      <link>https://rodrigoavendano.github.io/my_launchx_blog/posts/first_steps_with_git/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rodrigoavendano.github.io/my_launchx_blog/posts/first_steps_with_git/</guid>
      <description>Imagina trabajar en un proyecto al cual le has invertido mucho tiempo y esfuerzo, puede ser un c칩digo de programaci칩n, un proyecto de photoshop, etc.
Pero, 춰sorpresa!, resulta que hay un error en tu c칩digo y al hacer modificaciones has terminado modificando el funcionamiento de una secci칩n, o imagina que has borrado una carpeta con capas sin querer y has cerrado el proyecto. Probablemente te haya pasado alguna vez algo parecido, y todos sabemos que esto no es nada agradable ni divertido.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
